
\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\begin{center}

    \small

    \begin{tabular}[t]{|X|Y|Z|}

        \hline {\bfseries Code} & {\bfseries Titre} & {\bfseries Page} \\
        \hline

        \multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Tronc commun}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE501}{\textcolor{saeC}{SAÉ5.01}} & Concevoir, réaliser et présenter une solution technique & \pageref{subsubsec:SAE501}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE502}{\textcolor{saeC}{SAÉ5.02}} & Piloter un projet informatique & \pageref{subsubsec:SAE502}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE571}{\textcolor{saeC}{SAÉ5.PORTFOLIO}} & Portfolio & \pageref{subsubsec:SAE571}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours Cyber}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE521}{\textcolor{saeC}{SAÉ5.Cyber.03}} & Assurer la sécurisation et la supervision avancées d'un système d'information & \pageref{subsubsec:SAE521}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours DevCloud}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE531}{\textcolor{saeC}{SAÉ5.DevCloud.03}} & Orchestrer la conteneurisation d'une application & \pageref{subsubsec:SAE531}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours IOM}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE541}{\textcolor{saeC}{SAÉ5.IOM.03}} & Qualifier les architectures de réseaux hybrides dédiées à l'IoT & \pageref{subsubsec:SAE541}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours PilPro}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE551}{\textcolor{saeC}{SAÉ5.PilPro.03}} & Déployer une solution technique d’aménagement des infrastructures R\&T & \pageref{subsubsec:SAE551}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours ROM}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE561}{\textcolor{saeC}{SAÉ5.ROM.03}} & Déployer et gérer les services ROM & \pageref{subsubsec:SAE561}
\tabularnewline


        \hline

    \end{tabular}

\end{center}
